# Translation of Plugins - TeraWallet &#8211; For WooCommerce - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - TeraWallet &#8211; For WooCommerce - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-05-22 10:48:49+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - TeraWallet &#8211; For WooCommerce - Stable (latest release)\n"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:175
msgid "yyyy-mm-dd"
msgstr "yyyy-mm-dd"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:174
msgid "Search by date:"
msgstr "按日期搜索："

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:77
msgid "Enter amount which will be credited to the user wallet for referring a user."
msgstr "输入将充值到用户钱包中的金额。"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:173
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:103
msgid "Display wallet icon and amount instead of menu navigation label?"
msgstr "显示钱包图标和金额而不是菜单导航标签？"

#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:320
msgid "You are about to delete transaction records from database for selected users."
msgstr "您将从数据库中删除选定用户的转账记录。"

#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:307
msgid "Delete Log"
msgstr "删除日志"

#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:21
msgid "cb"
msgstr "cb"

#: templates/woo-wallet-referrals.php:129
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: templates/woo-wallet-referrals.php:36
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: templates/woo-wallet-referrals.php:35 templates/woo-wallet-referrals.php:134
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:632
msgid "Please login to apply cashback coupon."
msgstr "请登录后申请返现优惠券。"

#: includes/admin/class-woo-wallet-transaction-details.php:66
msgid "No transactions found."
msgstr "未找到交易。"

#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:164
msgid "No role"
msgstr "无角色"

#. translators: User role name with count
#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:152
#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:166
msgid "%1$s <span class=\"count\">(%2$s)</span>"
msgstr "%1$s <span class=\"count\">(%2$s)</span>"

#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:141
msgctxt "users"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "所有<span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:109
msgid "No users found."
msgstr "找不到用户。"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:344
msgid "Minimum transfer amount is %s"
msgstr "最小转移金额为 %s"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:149
msgid "Enter minimum transfer amount"
msgstr "输入最小转移金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:148
msgid "Minimum Transfer Amount"
msgstr "最小转移金额"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://wcbeginner.com/"
msgstr "https://wcbeginner.com/"

#. Author of the plugin
msgid "WCBeginner"
msgstr "WCBeginner"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "TeraWallet"
msgstr "TeraWallet"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:110
msgid "Usernames as referral ID"
msgstr "用户名作为推荐 ID"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:110
msgid "Numeric referral ID"
msgstr "数字推荐 ID"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:106
msgid "Referral Format"
msgstr "推荐格式"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:100
msgid "Referral Links"
msgstr "推荐链接"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:96
msgid "Balance credited for referring a new member"
msgstr "为推荐新会员而记入的余额"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:65
msgid "Balance credited for referring a visitor"
msgstr "余额记入指定访客"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:55
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:86
msgid "Per Month"
msgstr "每月"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:55
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:86
msgid "Per Week"
msgstr "每周"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:55
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:86
msgid "Per Day"
msgstr "每天"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:55
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:86
msgid "No Limit"
msgstr "没有限制"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:51
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:82
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:34
msgid "Enable credit for referrals."
msgstr "启用推荐额度"

#: templates/woo-wallet-referrals.php:47
msgid "Total Earnings"
msgstr "总计收入"

#: templates/woo-wallet-referrals.php:40
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: templates/woo-wallet-referrals.php:31
msgid "Your referral URL is:"
msgstr "您的推广链接是:"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:162
msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr "正在显示 0 到 0, 共 0 个条目"

#: includes/class-woo-wallet-ajax.php:206
msgid "Invalid nonce"
msgstr "无效随机值"

#: includes/class-woo-wallet-ajax.php:202
msgid "You have no permission to do that"
msgstr "您没有权限进行此操作。"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:325
msgid "Wallet funds transfer to %s"
msgstr "钱包资金转移到%s"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:324
msgid "Wallet funds received from %s"
msgstr "从%s收到的钱包资金"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:794
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:793
msgid "Use superpowers to stand above the crowd. our high-octane add-ons are designed to boost your store wallet features."
msgstr "使用超能力站在人群之上。我们的高品质附加组件旨在提升您的商店钱包功能。"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:792
msgid "Obtain Superpowers to get the best out of TeraWallet"
msgstr "获得更多扩展，以充分利用TeraWallet"

#: includes/class-woo-wallet-widgets.php:74
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: includes/class-woo-wallet-widgets.php:20
msgctxt "Wallet Top-up widget"
msgid "Wallet Top-up"
msgstr "钱包充值"

#: includes/class-woo-wallet-widgets.php:17
msgid "TeraWallet top-up form for your site."
msgstr "为您的网站提供 TeraWallet 充值表单。"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:762
msgid "Recalculate order cashback"
msgstr "重新计算订单返现"

#: includes/marketplace/wcfmmp/class-woo-wallet-wcfmmp.php:53
msgid "Wallet Charge"
msgstr "钱包充值"

#: includes/marketplace/wcfmmp/class-woo-wallet-wcfmmp.php:54
msgid "Percent Charge(%)"
msgstr "百分比(%)"

#: includes/marketplace/wcfmmp/class-woo-wallet-wcfmmp.php:55
msgid "Fixed Charge"
msgstr "固定金额"

#: includes/marketplace/wcfmmp/class-woo-wallet-wcfmmp.php:56
msgid "Tax for withdrawal charge, calculate in percent."
msgstr "提款费用，按百分比计算。"

#: includes/marketplace/wcfmmp/class-woo-wallet-wcfmmp-gateway.php:42
msgid "Commission received for commission id #"
msgstr "佣金 id 收到的佣金"

#: includes/marketplace/wcfmmp/class-woo-wallet-wcfmmp.php:56
msgid "Charge Tax"
msgstr "收取手续费"

#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:264
msgid "Withdrawal request #"
msgstr "提现申请 #"

#: includes/marketplace/wc-merketplace/class-woo-wallet-wcmp-gateway.php:60
msgid "Minimum threshold amount to withdrawal commission is "
msgstr "最低提现金额"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:40
msgid "Exclude user role"
msgstr "排除用户角色"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:743
msgid "Refunded"
msgstr "已退款"

#: includes/class-woo-wallet-ajax.php:55
msgid "%s refunded to customer wallet"
msgstr "%s 已退还到客户钱包"

#: includes/class-woo-wallet-settings-api.php:416
#: includes/class-woo-wallet-settings-api.php:417
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:110
msgid "Rechargeable Product Image"
msgstr "充值商品图片"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:111
msgid "Choose wallet rechargeable product image"
msgstr "选择充值产品图片"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:114
#: includes/class-woo-wallet-settings.php:116
msgid "Set product image"
msgstr "设置产品图片"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:115
msgid "Product image"
msgstr "产品图片"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:41
msgid "This option lets you limit which user role you want to exclude."
msgstr "此选项允许您限制需要排除的用户角色。"

#: includes/api/class-wc-rest-woo-wallet-controller.php:64
msgid "Wallet transaction type."
msgstr "钱包交易类型。"

#: includes/api/class-wc-rest-woo-wallet-controller.php:151
msgid "Sorry, you cannot list resources."
msgstr "抱歉，您无权列出资源."

#: includes/api/class-wc-rest-woo-wallet-controller.php:73
msgid "Wallet transaction details."
msgstr "钱包交易详情。"

#: includes/api/class-wc-rest-woo-wallet-controller.php:68
msgid "Wallet transaction amount."
msgstr "钱包交易额。"

#: includes/api/class-wc-rest-woo-wallet-controller.php:164
msgid "Sorry, you are not allowed to create resources."
msgstr "对不起，您没有权限创建资源。"

#: includes/abstracts/abstract-woo-wallet-actions.php:68
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "您的设置已经保存"

#: includes/abstracts/abstract-woo-wallet-actions.php:71
msgid "Return to actions"
msgstr "更多操作"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:11
msgid "Daily visits"
msgstr "每日访问"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:12
msgid "Set credit for daily visits"
msgstr "设置每日访问奖励"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:29
msgid "Enable credit for daily visits."
msgstr "启用每日访问奖励"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-new-registration.php:11
msgid "New user registration"
msgstr "新用户注册"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-new-registration.php:28
msgid "Enable auto credit upon user registration"
msgstr "启用用户注册奖励"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-new-registration.php:42
msgid "Balance credited for becoming a member."
msgstr "成为会员的余额"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-product-review.php:11
msgid "WooCommerce product review"
msgstr "WooCommerce 产品评论"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-product-review.php:29
msgid "Enable credit for WooCommerce product review"
msgstr "启用评论奖励"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-product-review.php:43
msgid "Balance credited for reviewing a WooCommerce product."
msgstr "用户浏览商品的奖励"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:17
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:129
msgid "Referrals"
msgstr "推荐"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:38
#: templates/woo-wallet-referrals.php:45
msgid "Referring Visitors"
msgstr "推荐访客"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:69
#: templates/woo-wallet-referrals.php:46
msgid "Referring Signups"
msgstr "推荐注册"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:165
msgid "Wallet actions"
msgstr "钱包操作"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:173
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:184
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:186
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:194
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:196
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:184
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:168
msgid "Integrated wallet actions are listed below. If active those actions will be triggered with respective WordPress hook."
msgstr "下面列出了钱包中集成的操作。如果激活，将使用相应的 WordPress 挂钩触发这些操作。"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:18
msgid "Set credit ruls for referrals"
msgstr "设置推荐奖励额度"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-product-review.php:35
msgid "Enter amount which will be credited to the user wallet for reviewing a WooCommerce product."
msgstr "输入浏览商品时奖励给用户的额度"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-product-review.php:12
msgid "Set credit for WooCommerce product review"
msgstr "设置评论商品后奖励给用户的额度"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-new-registration.php:34
msgid "Enter amount which will be credited to the user wallet after registration."
msgstr "输入用户注册后奖励给用户的额度"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-new-registration.php:12
msgid "Set credit upon new user registration"
msgstr "启用用户注册奖励"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:52
msgid "Balance credited visiting site."
msgstr "访问网站奖励"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:35
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:46
msgid "Enter amount which will be credited to the user wallet for daily visits."
msgstr "输入每天访问网站后奖励给用户的金额。"

#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:51
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:64
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:95
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-new-registration.php:41
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-product-review.php:42
msgid "Wallet transaction description that will display as transaction note."
msgstr "钱包交易描述将显示为交易记录。"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:712
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: includes/class-woo-wallet-extensions.php:31
#: includes/class-woo-wallet-extensions.php:82
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:164
msgid "Enter transfer charge amount"
msgstr "输入转账手续费金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:163
msgid "Transfer charge Amount"
msgstr "转账手续费金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:155
msgid "Transfer charge type"
msgstr "转账手续费类型"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:469
msgid "Upon placing this order a cashback of %s will be credited to your wallet."
msgstr "在下此订单时, %s  返现将被充值到您的钱包。"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:178
msgid "Process cashback"
msgstr "处理返现"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:181
msgid "On hold"
msgstr "已挂起"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:181
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:226
msgid "0.00"
msgstr "0.00"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:172
msgid "Searching…"
msgstr "正在搜索…"

#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:203
msgid "Set product cashback options"
msgstr "设置返现选项"

#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:202
msgid "Cashback Options"
msgstr "返现选项"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:181
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:181
msgid "Pending payment"
msgstr "等待支付"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:179
msgid "Select order status to process cashback"
msgstr "选择进行返现时的订单状态"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:698
msgid "Wallet Balance"
msgstr "钱包余额"

#. Description of the plugin
msgid "The leading wallet plugin for WooCommerce with partial payment, refunds, cashbacks and what not!"
msgstr "领先的 WooCommerce 钱包插件，包括部分支付、退款、返现等等！"

#: includes/api/class-wc-rest-woo-wallet-controller.php:44
#: includes/api/class-wc-rest-woo-wallet-controller.php:84
#: includes/api/class-woo-wallet-rest-controller.php:32
#: includes/api/class-woo-wallet-rest-controller.php:56
msgid "Unique identifier for the resource."
msgstr "资源的唯一标识符。"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:151
#: includes/class-woo-wallet-ajax.php:52 includes/class-woo-wallet-ajax.php:118
msgid "Wallet refund #"
msgstr "钱包退款 #"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:159
msgid "No transactions available"
msgstr "没有找到交易记录"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:160
msgid "Show %s entries"
msgstr "显示 %s 条内容"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:164
msgid "First"
msgstr "首页"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:165
msgid "Last"
msgstr "尾页"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:166
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:167
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:169
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入邮件地址"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:170
msgid "No results found"
msgstr "没有找到结果"

#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:110
msgid "Something went wrong and the order can not be processed!"
msgstr "出现了一些错误，订单未能处理！"

#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:116
msgid "Order %s payment completed"
msgstr "订单 %s 支付完成"

#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:171
msgid "Commission received for order id "
msgstr "收到订单编号的佣金 "

#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:166
msgid "Order %d payment Auto paid via Wallet"
msgstr "订单 %d 已通过钱包自动支付"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:171
msgid "Please enter 3 or more characters"
msgstr "请输入 3 个或 3 个以上字符"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:161
msgid "Showing %1s to %2s of %3s entries"
msgstr "当前显示 %3s 中的  %1s 到 %2s"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:67
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "此选项控制用户在结账时看到的标题。"

#: includes/class-woo-wallet-wallet.php:155
msgid "%s paid through wallet"
msgstr "%s 通过钱包支付"

#: includes/class-woo-wallet-wallet.php:169
msgid "Wallet amount %s has been credited to customer upon cancellation"
msgstr "钱包金额 %s 已在取消时返还给客户"

#: includes/class-woo-wallet-wallet.php:178
msgid "Cashback for #%s has been debited upon cancellation"
msgstr "订单 #%s 的返现已在取消订单时扣除"

#: templates/wc-endpoint-wallet.php:80
msgid "(Email)"
msgstr "(Email)"

#: includes/class-woo-wallet-wallet.php:168
msgid "Your order with ID #%s has been cancelled and hence your wallet amount has been refunded!"
msgstr "您的订单 %s 订单已被取消, 钱包金额已被退还!"

#: includes/class-woo-wallet-wallet.php:114
msgid "Wallet credit through purchase #"
msgstr "通过购买获得钱包余额 #"

#: includes/class-woo-wallet-wallet.php:128
msgid "Wallet credit through cashback #"
msgstr "通过返现获取钱包余额 #"

#: includes/marketplace/wc-merketplace/class-woo-wallet-wcmp-gateway.php:70
msgid "Commission received for commission id "
msgstr "已收到佣金id的佣金 "

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:237
msgid "to customer wallet"
msgstr "到客户钱包"

#. translators: 1: user_login, 2: user_email
#: includes/class-woo-wallet-ajax.php:161
#: includes/class-woo-wallet-ajax.php:182
msgctxt "user autocomplete result"
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s (%2$s)"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:121
#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:169
#: includes/class-woo-wallet-wallet.php:153
msgid "For order payment #"
msgstr "订单付款#"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:86
msgid "Credit Options"
msgstr "充值选项"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:471
msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> to avail %s cashback from this order."
msgstr "请 <a href=\"%s\">登录</a> 获取 %s 这笔订单的返现。"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:124
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:126
msgid "Woo Wallet"
msgstr "Woo 钱包"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:351
msgid "Invalid user"
msgstr "无效用户"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:357
msgid "Entered amount is greater than current wallet amount."
msgstr "输入的金额大于当前钱包余额。"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:368
msgid "Amount transferred successfully!"
msgstr "余额转账成功！"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:141
msgid "Allow Wallet Transfer"
msgstr "允许使用钱包转账"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:142
msgid "If checked user will be able to transfer fund to another user."
msgstr "如果选中此项，用户可以转账给其他用户。"

#: templates/wc-endpoint-wallet.php:90
msgid "What's this for"
msgstr "备注"

#: templates/wc-endpoint-wallet.php:95
msgid "Proceed to transfer"
msgstr "开始转账"

#: templates/wc-endpoint-wallet.php:78
msgid "Select whom to transfer"
msgstr "选择转账对象"

#: templates/wc-endpoint-wallet.php:30
msgid "Wallet transfer"
msgstr "钱包转账"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:236
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:745
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:284
msgid "The minimum amount needed for wallet top up is %s"
msgstr "充值金额最少为 %s"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:290
msgid "Wallet top up amount should be less than %s"
msgstr "充值金额最多为 %s"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:121
msgid "Minimum Topup Amount"
msgstr "最小充值金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:128
msgid "Maximum Topup Amount"
msgstr "最大充值金额"

#: templates/emails/user-new-transaction.php:26
#: templates/emails/user-new-transaction.php:29
#: templates/emails/plain/user-new-transaction.php:24
#: templates/emails/plain/user-new-transaction.php:27
msgid "Thank you for using your wallet."
msgstr "感谢使用钱包。"

#: templates/emails/user-new-transaction.php:26
#: templates/emails/plain/user-new-transaction.php:24
msgid "has been credited to your wallet."
msgstr "已充值到你的钱包。"

#: templates/emails/user-new-transaction.php:26
#: templates/emails/user-new-transaction.php:29
#: templates/emails/plain/user-new-transaction.php:24
#: templates/emails/plain/user-new-transaction.php:27
msgid "Current wallet balance is"
msgstr "当前余额为"

#: templates/wc-endpoint-wallet-transactions.php:23
msgid "Current balance :"
msgstr "当前余额："

#: templates/wc-endpoint-wallet.php:56
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:129
msgid "The maximum amount needed for wallet top up"
msgstr "钱包可充值的最大金额 "

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:122
msgid "The minimum amount needed for wallet top up"
msgstr "钱包可充值的最小金额 "

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:296
msgid "Wallet top up amount should be between %s and %s"
msgstr "钱包充值金额应该在 %s 与 %s 之间"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:302
#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:374
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "开玩笑&#8217; 呵?"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:118
msgid "Payment error: "
msgstr "支付出错: "

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:118
msgid "Your wallet balance is low. Please add %s to proceed with this transaction."
msgstr "你的钱包余额不足，请充值 %s 以继续此交易。"

#: templates/woo-wallet-partial-payment.php:27
msgid "%s will be debited from your wallet and %s will be paid through other payment method"
msgstr "将从您的钱包扣除 %s，然后从其他支付方式直接支付 %s"

#: templates/woo-wallet-partial-payment.php:32
msgid "If checked %s will be debited from your wallet and %s will be paid through other payment method"
msgstr "如果选择此项，将从您的钱包扣除 %s，然后从其他支付方式直接支付 %s"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:665
msgid "Cashback: %s"
msgstr "返现: %s"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:211
msgid "Minimum Cart Amount"
msgstr "最小订单金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:212
msgid "Enter applicable minimum cart amount for cashback"
msgstr "输入可以获得返现的最小订单金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:226
msgid "If checked minimum cashback amount will be applied on product category cashback calculation."
msgstr "如果选中，最小返还金额将应用于产品类别现金返还计算。"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:225
msgid "Allow Minimum cashback"
msgstr "允许返现的最小金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:191
msgid "Product category wise"
msgstr "产品分类"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:650
msgid "Coupon code applied successfully as cashback."
msgstr "优惠券代码成功应用为返现。"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:590
msgid "Endpoint for the \"My account &rarr; My Wallet\" page."
msgstr "“我的账户& rarr；我的钱包”页面。"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:597
#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:123
msgid "Wallet Transactions"
msgstr "钱包交易"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:598
msgid "Endpoint for the \"My account &rarr; View wallet transactions\" page."
msgstr "“我的账户& rarr；查看钱包交易”页面。"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:608
msgid "Wallet endpoints"
msgstr "钱包端点"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:610
msgid "Endpoints are appended to your page URLs to handle specific actions on the accounts pages. They should be unique and can be left blank to disable the endpoint."
msgstr "端点被附加到您的页面URL上，以处理账户页面上的特定操作。它们应该是唯一的，可以留空以禁用端点。"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:273
msgid "Adjust Balance"
msgstr "调整余额"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:287
msgid "Enter Amount"
msgstr "输入充值金额"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:376
msgid "An error occurred please try again"
msgstr "出现错误，请重试"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:219
msgid "Enter maximum cashback amount"
msgstr "输入最大返现金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:218
msgid "Maximum Cashback Amount"
msgstr "最大返现金额"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:299
msgid "Select payment type"
msgstr "选择支付类型"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:370
msgid "Mini wallet display location"
msgstr "迷您钱包展示位置"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:566
msgid "If you like %1$s please leave us a %2$s rating. A huge thanks in advance!"
msgstr "如果您喜欢 %1$s 请给我们一个 %2$s 好评。非常感谢!"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:566
msgid "Thanks :)"
msgstr "谢谢  :)"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:575
msgid "Thank you for using WooCommerce Wallet."
msgstr "感谢使用 WooCommerce 钱包。"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:576
#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:598
msgid " Cashback"
msgstr " 返现"

#: includes/class-woo-wallet-wallet.php:139
msgid "Wallet credit through cashback by applying coupon"
msgstr "通过应用优惠券兑现钱包余额"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:537
msgid "Apply as cashback"
msgstr "作为返现"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:538
msgid "Check this box if the coupon should apply as cashback."
msgstr "如果优惠券作为返现，请选中此框。"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:255
msgid "Search Users"
msgstr "搜索用户"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:135
msgid "Auto deduct wallet balance for partial payment"
msgstr "自动扣除钱包余额用于部分支付"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:136
msgid "If a purchase requires more balance than you have in your wallet, then if checked the wallet balance will be deduct first and the rest of the amount will need to be paid."
msgstr "如果支付金额大于钱包余额，将先扣除钱包余额，然后使用其他网关支付剩余金额。"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:336
msgid "Rechargeable Product Tax status"
msgstr "可充值商品税务状态"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:337
#: includes/class-woo-wallet-settings.php:348
msgid "Define whether or not the rechargeable Product is taxable."
msgstr "定义可充值商品是否应纳税。"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:340
msgid "Taxable"
msgstr "应纳税"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:341
msgctxt "Tax status"
msgid "None"
msgstr "暂无"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:351
msgid "Choose a tax class for rechargeable product. Tax classes are used to apply different tax rates specific to certain types of product."
msgstr "选择充值产品的税收类别，税收类别用于对特定类型的产品应用不同的税率。"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:347
msgid "Rechargeable Product Tax class"
msgstr "可充值商品税收类别"

#: includes/class-woo-wallet.php:224
msgid "View Wallet settings"
msgstr "查看钱包设置"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:98
msgid " | Current Balance: <strong>%s</strong>"
msgstr " | 当前余额：<strong>%s</strong>"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:173
msgid "Insufficient funds in customer wallet"
msgstr "客户钱包余额不足"

#: includes/marketplace/wcfmmp/class-woo-wallet-wcfmmp-gateway.php:48
#: includes/marketplace/wc-merketplace/class-woo-wallet-wcmp-gateway.php:29
msgid "New transaction has been initiated"
msgstr "新的交易已开始"

#: includes/marketplace/wc-merketplace/class-woo-wallet-wcmp-gateway.php:42
msgid "Invalid payment method"
msgstr "支付方式有误"

#: templates/wc-endpoint-wallet.php:35
msgid "Transactions"
msgstr "交易记录"

#: templates/wc-endpoint-wallet.php:25
msgid "Wallet topup"
msgstr "钱包充值"

#: templates/wc-endpoint-wallet.php:119
msgid "No transactions found"
msgstr "没有找到交易记录"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:58
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:27
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:32
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-new-registration.php:26
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-product-review.php:27
#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:125
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:284
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:33
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:44
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:75
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-new-registration.php:32
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-product-review.php:33
#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:183
#: includes/admin/class-woo-wallet-transaction-details.php:31
#: templates/wc-endpoint-wallet.php:86
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:174
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:304
#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:72
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-daily-visits.php:49
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:62
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-referrals.php:93
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-new-registration.php:39
#: includes/actions/class-woo-wallet-action-product-review.php:40
#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:184
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:148
#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:22
#: includes/admin/class-woo-wallet-transaction-details.php:28
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:23
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:24
#: includes/admin/class-woo-wallet-transaction-details.php:29
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:25
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:26
msgid "Remaining balance"
msgstr "余额"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:128
#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:27
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:291
#: includes/admin/class-woo-wallet-transaction-details.php:30
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:151
#: includes/admin/class-woo-wallet-transaction-details.php:32
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:152
#: includes/admin/class-woo-wallet-transaction-details.php:33
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:293
#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:149
#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:305
#: includes/admin/class-woo-wallet-transaction-details.php:106
msgid "Credit"
msgstr "充值"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:293
#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:150
#: includes/admin/class-woo-wallet-balance-details.php:306
#: includes/admin/class-woo-wallet-transaction-details.php:106
msgid "Debit"
msgstr "扣除"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:251
msgid "Users wallet details"
msgstr "用户钱包详情"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:276
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:330
msgid "Current wallet balance: "
msgstr "当前钱包余额: "

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:307
msgid "Enter Description"
msgstr "输入描述"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:329
msgid "Transaction details"
msgstr "交易详情"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:379
msgid "Please enter amount"
msgstr "请输入金额"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:419
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:520
msgid "Cashback"
msgstr "提现"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:196
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:438
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:479
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:628
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:649
#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:213
msgid "Cashback type"
msgstr "返现类型"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:197
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:439
msgid "Select cashback type percentage or fixed"
msgstr "按照比例收取还是固定金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:158
#: includes/class-woo-wallet-settings.php:199
#: includes/class-woo-wallet-settings.php:241
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:440
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:480
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:630
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:652
#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:216
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:158
#: includes/class-woo-wallet-settings.php:199
#: includes/class-woo-wallet-settings.php:241
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:440
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:480
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:631
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:653
#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:217
msgid "Fixed"
msgstr "固定金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:204
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:448
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:493
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:635
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:658
#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:223
msgid "Cashback Amount"
msgstr "返现金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:205
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:449
msgid "Enter cashback amount"
msgstr "输入返现金额"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:501
msgid "Via wallet"
msgstr "来自钱包"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:566
msgid "WooCommerce Wallet"
msgstr "WooCommerce 钱包"

#: includes/class-woo-wallet-admin.php:589
#: includes/class-woo-wallet-admin.php:687
#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:120
#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:205
#: templates/wc-endpoint-wallet.php:44
msgid "My Wallet"
msgstr "我的钱包"

#: includes/class-woo-wallet-ajax.php:90
msgid "Invalid refund amount"
msgstr "退款金额错误"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:153
#: includes/class-woo-wallet-ajax.php:120
msgid "Refund not credited to customer"
msgstr "退款未充值金额给用户"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:206
msgid "Account details"
msgstr "账户详情"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:207
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:436
msgid "You can not add another product while your cart contains with wallet rechargeable product."
msgstr "当购物车中包含钱包充值产品时，您不能添加其他产品。"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:47
#: includes/marketplace/wcfmmp/class-woo-wallet-wcfmmp-gateway.php:24
#: includes/marketplace/wc-merketplace/class-woo-wallet-wcmp.php:36
#: includes/marketplace/wc-merketplace/class-woo-wallet-wcmp.php:41
#: includes/marketplace/dokan/class-woo-wallet-dokan.php:55
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:48
msgid "Have your customers pay with wallet."
msgstr "允许客户使用钱包付款。"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:59
msgid "Enable wallet payments"
msgstr "输入钱包支付"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:68
msgid "Wallet payment"
msgstr "钱包支付"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:74
msgid "Payment method description that the customer will see on your checkout."
msgstr "客户在结账时会看到的付款方式描述。"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:75
#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:82
msgid "Pay with wallet."
msgstr "使用钱包支付。"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:79
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: includes/class-woo-wallet-settings-api.php:396
#: includes/class-woo-wallet-settings-api.php:415
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:30
#: includes/class-woo-wallet-settings.php:267 includes/class-woo-wallet.php:224
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:81
msgid "General"
msgstr "通用"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:103
msgid "Rechargeable Product Title"
msgstr "充值商品标题"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:104
msgid "Enter wallet rechargeable product title"
msgstr "输入充值商品标题"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:172
msgid "Cashback Reward Program"
msgstr "现金返还奖励计划"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:188
msgid "Cashback Rule"
msgstr "返现规则"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:191
msgid "Cart wise"
msgstr "根据购物车金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:191
msgid "Product wise"
msgstr "根据产品"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:232
msgid "Payment gateway charge"
msgstr "充值的支付网关"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:238
msgid "Charge type"
msgstr "充值类型"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:285
#: includes/class-woo-wallet-settings.php:311
msgid "(no title)"
msgstr "(无标题)"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:290
msgid "Enter gateway charge amount for "
msgstr "网关收费金额 "

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:316
msgid "Allow this gateway for recharge wallet"
msgstr "允许使用此网关为钱包充值"

#: includes/class-woo-wallet.php:354
msgid "WooCommerce Wallet plugin requires <a href=\"https://wordpress.org/plugins/woocommerce/\">WooCommerce</a> plugins to be active!"
msgstr "WooCommerce 钱包插件需要 <a href=\"https://wordpress.org/plugins/woocommerce/\">WooCommerce</a>插件激活才能使用！"

#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:16
msgid "New wallet transaction"
msgstr "新钱包交易"

#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:17
msgid "New wallet transaction emails are sent to user when a wallet transaction received."
msgstr "当收到钱包交易时，会向用户发送新的钱包交易电子邮件。"

#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:47
msgid "Thank you for using wallet"
msgstr "感谢使用 WooCommerce 钱包"

#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:127
msgid "Enable this email notification"
msgstr "启用邮件通知"

#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:131
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. translators: %s: list of placeholders
#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:135
#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:144
msgid "Available placeholders: %s"
msgstr "可用占位符: %s"

#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:140
msgid "Email heading"
msgstr "邮件标题"

#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:149
msgid "Email type"
msgstr "邮件类型"

#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:151
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "选择邮件格式。"

#: includes/class-woo-wallet-frontend.php:750 templates/mini-wallet.php:21
msgid "Current wallet balance"
msgstr "当前余额"

#: includes/class-woo-wallet-widgets.php:53 templates/wc-endpoint-wallet.php:65
msgid "Enter amount"
msgstr "请输入金额"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/woo-wallet/"
msgstr "https://wordpress.org/plugins/woo-wallet/"

#: includes/emails/class-woo-wallet-email-new-transaction.php:37
msgid "Your {site_title} wallet transaction from {transaction_date}"
msgstr "您在 {site_title}， {transaction_date} 之后的钱包交易， "

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:156
msgid "Select transfer charge type percentage or fixed"
msgstr "选择转账手续费类型，按百分比还是固定金额"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:239
msgid "Select gateway charge type percentage or fixed"
msgstr "按照比例收取还是固定费用收费"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:233
msgid "Charge customer when they add balance to their wallet?"
msgstr "用户向钱包充值时，收取手续费"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:189
msgid "Select Cashback Rule cart or product wise"
msgstr "选择返现规则，根据购物车或者产品"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:81
msgid "Instructions that will be added to the thank you page."
msgstr "感谢页面的说明。"

#: includes/class-woo-wallet-payment-method.php:65
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/woo-wallet-partial-payment.php:32
#: templates/woo-wallet-partial-payment.php:33
msgid "Pay by wallet"
msgstr "通过钱包支付"

#: includes/class-woo-wallet-widgets.php:54 templates/wc-endpoint-wallet.php:72
msgid "Add"
msgstr "充值"

#: templates/emails/user-new-transaction.php:29
#: templates/emails/plain/user-new-transaction.php:27
msgid "has been debited from your wallet."
msgstr "已从您的钱包扣除。"

#: includes/class-woo-wallet-settings.php:173
msgid "Run cashback reward program on your store"
msgstr "在您的商店运行现金返还奖励计划"